var response_tema_facets = {
  "took" : 1,
  "timed_out" : false,
  "_shards" : {
    "total" : 5,
    "successful" : 5,
    "failed" : 0
  },
  "hits" : {
    "total" : 399,
    "max_score" : 1.0,
    "hits" : [ {
      "_index" : "ckan-www.ckan.net",
      "_type" : "075de5b0-19ba-45fb-bfaa-603a78c47d45",
      "_id" : "4",
      "_score" : 1.0, "_source" : {"Identificador": "1- Matriz de Responsabilidade", "Referencia": "RN-A.03/03", "observacao-cronograma": "", "Etapa": "3. Obras", "Investimento-Previsto-para-a-Etapa": "12,10000000", "Investimento-Executado-para-a-Etapa": "0,00000000", "Cidade-Sede": "Natal \u0096 RN", "Responsabilidade-pela-Execucao": "Governo Estadual", "Previsao-de-Conclusao": "Mar/14", "Inicio-Efetivo": "-", "observacao-investimento": "", "Caminho": "natal/mobilidade-urbana/acesso-novo-aeroporto/", "Investimento-Contratado-para-a-Etapa": "0,00000000", "Responsabilidade-pelos-Recursos": "Governo Federal (Financiamento CAIXA)", "Identificacao": "RN-A.03", "Tema": "Mobilidade Urbana", "origem-dos-dados": "Min. Esporte", "Empreendimento/Acao": "Acesso ao Novo Aeroporto de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "Previsao-de-Inicio": "Jun/12", "Atualizado-em": "17/04/12", "Conclusao-Efetiva": "-"}
    }, {
      "_index" : "ckan-www.ckan.net",
      "_type" : "075de5b0-19ba-45fb-bfaa-603a78c47d45",
      "_id" : "9",
      "_score" : 1.0, "_source" : {"Identificador": "1- Matriz de Responsabilidade", "Referencia": "-", "observacao-cronograma": "", "Etapa": "1. Implanta\u00e7\u00e3o", "Investimento-Previsto-para-a-Etapa": "0,00000000", "Investimento-Executado-para-a-Etapa": "0,00000000", "Cidade-Sede": "A\u00e7\u00f5es Nacionais", "Responsabilidade-pela-Execucao": "Governo Estadual", "Previsao-de-Conclusao": "Set/12", "Inicio-Efetivo": "-", "observacao-investimento": "", "Caminho": "nacional/telecomunicacoes/TLC-E-01-03/", "Investimento-Contratado-para-a-Etapa": "0,00000000", "Responsabilidade-pelos-Recursos": "Governo Estadual", "Identificacao": "TLC-E.01/03", "Tema": "Telecomunica\u00e7\u00f5es", "origem-dos-dados": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a", "Empreendimento/Acao": "Adotar procedimentos para cess\u00e3o n\u00e3o onerosa, em at\u00e9 60 dias a partir da data do pedido, do direito de passagem e do uso de servid\u00f5es, dutos, condutos, torres e postes p\u00fablicos para implanta\u00e7\u00e3o da rede para atendidmento ao evento", "Previsao-de-Inicio": "-", "Atualizado-em": "27/04/12", "Conclusao-Efetiva": "-"}
    }, {
      "_index" : "ckan-www.ckan.net",
      "_type" : "075de5b0-19ba-45fb-bfaa-603a78c47d45",
      "_id" : "11",
      "_score" : 1.0, "_source" : {"Identificador": "1- Matriz de Responsabilidade", "Referencia": "-", "observacao-cronograma": "", "Etapa": "1. Implanta\u00e7\u00e3o", "Investimento-Previsto-para-a-Etapa": "0,00000000", "Investimento-Executado-para-a-Etapa": "0,00000000", "Cidade-Sede": "A\u00e7\u00f5es Nacionais", "Responsabilidade-pela-Execucao": "Governo Estadual", "Previsao-de-Conclusao": "Set/12", "Inicio-Efetivo": "-", "observacao-investimento": "", "Caminho": "nacional/telecomunicacoes/TLC-E-01-04/", "Investimento-Contratado-para-a-Etapa": "0,00000000", "Responsabilidade-pelos-Recursos": "Governo Estadual", "Identificacao": "TLC-E.01/04", "Tema": "Telecomunica\u00e7\u00f5es", "origem-dos-dados": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a", "Empreendimento/Acao": "Adotar procedimentos para emiss\u00e3o n\u00e3o onerosa, em at\u00e9 60 dias a partir da data do pedido, de licen\u00e7as para instala\u00e7\u00e3o das redes de telecomunica\u00e7\u00f5es que atender\u00e3o ao evento", "Previsao-de-Inicio": "-", "Atualizado-em": "27/04/12", "Conclusao-Efetiva": "-"}
    }, {
      "_index" : "ckan-www.ckan.net",
      "_type" : "075de5b0-19ba-45fb-bfaa-603a78c47d45",
      "_id" : "16",
      "_score" : 1.0, "_source" : {"Identificador": "1- Matriz de Responsabilidade", "Referencia": "PR-C.01/01", "observacao-cronograma": "", "Etapa": "2. Obras", "Investimento-Previsto-para-a-Etapa": "36,91000000", "Investimento-Executado-para-a-Etapa": "0,00000000", "Cidade-Sede": "Curitiba \u0096 PR", "Responsabilidade-pela-Execucao": "Governo Federal", "Previsao-de-Conclusao": "Jul/13", "Inicio-Efetivo": "-", "observacao-investimento": "", "Caminho": "curitiba/aeroportos-portos/aeroporto-afonso-pena-terminal-de-passageiros/", "Investimento-Contratado-para-a-Etapa": "1,90837064", "Responsabilidade-pelos-Recursos": "Governo Federal", "Identificacao": "PR-C.01", "Tema": "Aeroportos", "origem-dos-dados": "Infraero; Min. Esporte", "Empreendimento/Acao": "Aeroporto Internacional Afonso Pena - Curitiba - Amplia\u00e7\u00e3o do Terminal de Passageiros e Amplia\u00e7\u00e3o do Sistema Vi\u00e1rio ", "Previsao-de-Inicio": "Jan/12", "Atualizado-em": "17/04/12", "Conclusao-Efetiva": "-"}
    }, {
      "_index" : "ckan-www.ckan.net",
      "_type" : "075de5b0-19ba-45fb-bfaa-603a78c47d45",
      "_id" : "23",
      "_score" : 1.0, "_source" : {"Identificador": "1- Matriz de Responsabilidade", "Referencia": "BA-C.01/02", "observacao-cronograma": "", "Etapa": "1. Projeto B\u00e1sico e Executivo", "Investimento-Previsto-para-a-Etapa": "1,99000000", "Investimento-Executado-para-a-Etapa": "0,00000000", "Cidade-Sede": "Salvador \u0096 BA", "Responsabilidade-pela-Execucao": "Governo Federal", "Previsao-de-Conclusao": "Dez/11", "Inicio-Efetivo": "-", "observacao-investimento": "", "Caminho": "salvador/aeroportos-portos/aeroporto-luis-eduardo-magalhaes-ampliacao-do-patio/", "Investimento-Contratado-para-a-Etapa": "0,00000000", "Responsabilidade-pelos-Recursos": "Governo Federal", "Identificacao": "BA-C.01", "Tema": "Aeroportos", "origem-dos-dados": "Infraero; Min. Esporte", "Empreendimento/Acao": "Aeroporto Internacional de Salvador \u0096 Deputado Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es - Amplia\u00e7\u00e3o do P\u00e1tio de Aeronaves", "Previsao-de-Inicio": "Abr/11", "Atualizado-em": "17/04/12", "Conclusao-Efetiva": "-"}
    }, {
      "_index" : "ckan-www.ckan.net",
      "_type" : "075de5b0-19ba-45fb-bfaa-603a78c47d45",
      "_id" : "28",
      "_score" : 1.0, "_source" : {"Identificador": "1- Matriz de Responsabilidade", "Referencia": "BA-C.01/01", "observacao-cronograma": "", "Etapa": "2. Obras", "Investimento-Previsto-para-a-Etapa": "13,42000000", "Investimento-Executado-para-a-Etapa": "0,00000000", "Cidade-Sede": "Salvador \u0096 BA", "Responsabilidade-pela-Execucao": "Governo Federal", "Previsao-de-Conclusao": "Jul/13", "Inicio-Efetivo": "-", "observacao-investimento": "* Empreendimento inclu\u00eddo de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o GECOPA n\u1e83 7 de 17/04/12. ", "Caminho": "salvador/aeroportos-portos/aeroporto-luis-eduardo-magalhaes-terminal-de-passageiros/", "Investimento-Contratado-para-a-Etapa": "1,51385909", "Responsabilidade-pelos-Recursos": "Governo Federal", "Identificacao": "BA-C.01", "Tema": "Aeroportos", "origem-dos-dados": "Infraero; Min. Esporte", "Empreendimento/Acao": "Aeroporto Internacional de Salvador \u0096 Deputado Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es - Reforma e Adequa\u00e7\u00e3o do Terminal de Passageiros", "Previsao-de-Inicio": "Mai/12", "Atualizado-em": "17/04/12", "Conclusao-Efetiva": "-"}
    }, {
      "_index" : "ckan-www.ckan.net",
      "_type" : "075de5b0-19ba-45fb-bfaa-603a78c47d45",
      "_id" : "30",
      "_score" : 1.0, "_source" : {"Identificador": "1- Matriz de Responsabilidade", "Referencia": "SP-C.01/03", "observacao-cronograma": "* Cronograma atualizado de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o GECOPA n\u1e83 7 de 17/04/12.", "Etapa": "3. Obra", "Investimento-Previsto-para-a-Etapa": "148,00000000", "Investimento-Executado-para-a-Etapa": "0,00000000", "Cidade-Sede": "S\u00e3o Paulo \u0096 SP", "Responsabilidade-pela-Execucao": "Governo Federal", "Previsao-de-Conclusao": "Jan/12", "Inicio-Efetivo": "Mar/10", "observacao-investimento": "* Valores atualizados de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o GECOPA n\u1e83 7 de 17/04/12. ", "Caminho": "sao-paulo/aeroportos-portos/aeroporto-guarulhos-sistemas-de-pistas-patios2/", "Investimento-Contratado-para-a-Etapa": "1,59441724", "Responsabilidade-pelos-Recursos": "Governo Federal", "Identificacao": "SP-C.01", "Tema": "Aeroportos", "origem-dos-dados": "Infraero; Min. Esporte", "Empreendimento/Acao": "Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo/Guarulhos - Amplia\u00e7\u00e3o e Revitaliza\u00e7\u00e3o do Sistema de Pistas (PR-FF e PR-B)", "Previsao-de-Inicio": "Mai/10", "Atualizado-em": "17/04/12", "Conclusao-Efetiva": "-"}
    }, {
      "_index" : "ckan-www.ckan.net",
      "_type" : "075de5b0-19ba-45fb-bfaa-603a78c47d45",
      "_id" : "35",
      "_score" : 1.0, "_source" : {"Identificador": "1- Matriz de Responsabilidade", "Referencia": "SP-C.01/04", "observacao-cronograma": "* Cronograma atualizado de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o GECOPA n\u1e83 7 de 17/04/12.", "Etapa": "2. Obra", "Investimento-Previsto-para-a-Etapa": "86,00000000", "Investimento-Executado-para-a-Etapa": "66,29310752", "Cidade-Sede": "S\u00e3o Paulo \u0096 SP", "Responsabilidade-pela-Execucao": "Governo Federal", "Previsao-de-Conclusao": "Jan/12", "Inicio-Efetivo": "Jul/11", "observacao-investimento": "* Valores atualizados de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o GECOPA n\u1e83 7 de 17/04/12. ", "Caminho": "sao-paulo/aeroportos-portos/aeroporto-guarulhos-terminal-remoto1/", "Investimento-Contratado-para-a-Etapa": "85,75997624", "Responsabilidade-pelos-Recursos": "Governo Federal", "Identificacao": "SP-C.01", "Tema": "Aeroportos", "origem-dos-dados": "Infraero; Min. Esporte", "Empreendimento/Acao": "Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo/Guarulhos - Terminal de Passageiros 4 (Fase 1)", "Previsao-de-Inicio": "Jul/11", "Atualizado-em": "17/04/12", "Conclusao-Efetiva": "Jan/12"}
    }, {
      "_index" : "ckan-www.ckan.net",
      "_type" : "075de5b0-19ba-45fb-bfaa-603a78c47d45",
      "_id" : "42",
      "_score" : 1.0, "_source" : {"Identificador": "1- Matriz de Responsabilidade", "Referencia": "SP-C.02/01", "observacao-cronograma": "* Cronograma atualizado de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o GECOPA n\u1e83 7 de 17/04/12.", "Etapa": "2. Obra", "Investimento-Previsto-para-a-Etapa": "5,00000000", "Investimento-Executado-para-a-Etapa": "2,73246458", "Cidade-Sede": "S\u00e3o Paulo \u0096 SP", "Responsabilidade-pela-Execucao": "Governo Federal", "Previsao-de-Conclusao": "Ago/11", "Inicio-Efetivo": "Out/10", "observacao-investimento": "* Valores atualizados de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o GECOPA n\u1e83 7 de 17/04/12. ", "Caminho": "sao-paulo/aeroportos-portos/aeroporto-viracopos-construcao-do-modulo-operacional/", "Investimento-Contratado-para-a-Etapa": "5,00990582", "Responsabilidade-pelos-Recursos": "Governo Federal", "Identificacao": "SP-C.02", "Tema": "Aeroportos", "origem-dos-dados": "Infraero; Min. Esporte", "Empreendimento/Acao": "Aeroporto Internacional de Viracopos / Campinas - Constru\u00e7\u00e3o do M\u00f3dulo Operacional \u0096 MOP", "Previsao-de-Inicio": "Out/10", "Atualizado-em": "17/04/12", "Conclusao-Efetiva": "-"}
    }, {
      "_index" : "ckan-www.ckan.net",
      "_type" : "075de5b0-19ba-45fb-bfaa-603a78c47d45",
      "_id" : "47",
      "_score" : 1.0, "_source" : {"Identificador": "1- Matriz de Responsabilidade", "Referencia": "RJ-C.01/01", "observacao-cronograma": "", "Etapa": "1. Projeto B\u00e1sico e Executivo", "Investimento-Previsto-para-a-Etapa": "16,92000000", "Investimento-Executado-para-a-Etapa": "4,29374047", "Cidade-Sede": "Rio de Janeiro \u0096 RJ", "Responsabilidade-pela-Execucao": "Governo Federal", "Previsao-de-Conclusao": "Ago/11", "Inicio-Efetivo": "Mar/09", "observacao-investimento": "", "Caminho": "rio-de-janeiro/aeroportos-portos/aeroporto-galeao-terminal-de-passageiros/", "Investimento-Contratado-para-a-Etapa": "4,55906208", "Responsabilidade-pelos-Recursos": "Governo Federal", "Identificacao": "RJ-C.01", "Tema": "Aeroportos", "origem-dos-dados": "Infraero; Min. Esporte", "Empreendimento/Acao": "Aeroporto Internacional do Rio de Janeiro/Gale\u00e3o \u0096 Ant\u00f4nio Carlos Jobim - Reforma do Terminal de Passageiros 1", "Previsao-de-Inicio": "Fev/09", "Atualizado-em": "17/04/12", "Conclusao-Efetiva": "-"}
    } ]
  },
  "facets" : {
    "temas" : {
      "_type" : "terms",
      "missing" : 0,
      "total" : 696,
      "other" : 6,
      "terms" : [ {
        "term" : "urbana",
        "count" : 188
      }, {
        "term" : "mobilidade",
        "count" : 188
      }, {
        "term" : "aeroportos",
        "count" : 65
      }, {
        "term" : "segurança",
        "count" : 54
      }, {
        "term" : "pública",
        "count" : 54
      }, {
        "term" : "estádio",
        "count" : 50
      }, {
        "term" : "arena",
        "count" : 50
      }, {
        "term" : "portos",
        "count" : 21
      }, {
        "term" : "hotelaria",
        "count" : 12
      }, {
        "term" : "telecomunicações",
        "count" : 8
      } ]
    }
  }
}